做乜膠連登load圖load咁耐

利申：ip6+ 真4g 到底係app問題定機問題
耐撚到丁圖都唔想睇